地球很危險

返狗星先bye

強

狗星人表示：樓主好危險，返地球先bye

你好型

我而家先發現你係邊個

我呢幾日都以為自己同個絲打傾計

傻薯

唔習慣起左人底先

要習慣下

佢係

真

粉色無嘴腦朱古力 很想要吧